有研究開邪教，隨便質疑聖經內容，我來回答

隨時接受挑戰

點解創世記 創世過程會重複咗一次？

耶教先岩

標題冇錯呀

都是神既手誤

點解挪亞方舟之後每種生物得一對都可以繼續繁殖到而家？
如果係靠亂倫既話咁d遺傳病呢？

係條街大大聲笑左出黎 我係咪有罪？

落地獄啦你

係神對你既考驗，咁都忍唔住，證明你不堪大用

對唔住 原本想問
睇到呢度笑左出黎

標準答案

我死左會去天堂定地獄? 最多我幫天父含

點解亞伯拉罕同摩西可以聽到神呼喚？

點解聖母馬利亞會生左耶蘇？

地獄，你已經在地獄

尼采點隊冧上帝？

古人寫錯字
本身係講開性母

你覺得有聖母愛幸唔幸福

神既然唔鍾意gay佬
點解又創造人有基佬嘅基因
你既然全知全能
點解唔令基佬絕種

因為佢有耳仔...

答唔到

我地天父既精只可以比瑪利亞

佢地有神既助聽器，我相信你去到人生最後一日都會有

都係神既安排

係神比gay 佬既考驗，希望佢地可以忍住，你無發現大部分gay 佬都好靚仔咩，只要佢地忍到，咩女都食到，只可惜。。

有咩母愛都咁幸福

神唔會死，永遠都長存我係心中，阿門

#辨明聖經的真理

耶撚點證明飛天意粉神係唔存在？

#jesustoo

點解亞當同夏娃食左啖蘋果上帝就罰佢地
轉個頭上帝個仔就話要原諒人地七十七個七次🤔

只有神創造既野先存在

因為上帝還上帝，上帝個仔就還上帝個仔

所以係二個教

點解神話要有光就有了光

等我仲諗邪教同聖經點解有關係

果然係邪教

滿心歡喜以為有人真心研究耶教點知原來都係條on9仔覆埋曬啲on9嘢

愚蠢的兒子是父親的災難

Isis死後係咪有72個牛頭馬面屌屎忽？

我地天堂唔玩屎忽

樓豬開Post個下俾被聖靈充滿

點解上帝創造到你咁on9

因為我唔係新會然

點解神要俾聖經流傳後世？
佢想出風頭？

以前舊登個post真係笑到我而家都仲記得

點解唔信奉上帝就要落地獄?

點解神有穿越時空能力 知道有人唔信佢
仲要創造佢地 再打佢落地獄

樓主好幽默

屌未睇就知係抄post

因為聖經嘅故事本身就on9

你點知飛天意粉神無被神創造?

三為一體冇係聖經出現過
乜撚野係聖靈

仲記得樓主叫萬佛朝宗， 跟手有人質疑佢username
然後條友無啦啦叫人落地獄

如果唔係地獄邊有人住

三為一體係有，當中包括聖父，聖子（升天後既耶穌），聖靈，聖靈保惠師係聖經上有出現過，聖靈使人說方言

可唔可以求教三為一體係邊章邊節出現

聽聞神係全能全知，咁神可唔可以創造一舊佢舉唔起嘅石頭或者創作一條佢唔知答案嘅問題。

聖經話神唔會做呢啲嘢架

咁佢仲係唔係全能全知

依條咁既問題係 神比我地既考驗
異端

馬太福音最後一章，耶穌升天前講過奉父子聖靈（3為一體）的名給他們施洗

可以，舊石頭個名叫神不能舉起的石頭

神有野做唔到喎，仲係全能

神唔係用邏輯理解得到，你地只係用你已有既認知邏輯去理解佢，所以你覺得fail

有無link

若上帝欲制止邪惡卻不能
祂不是萬能
若祂能但不欲
祂很惡毒
若祂能夠並願意
惡魔從何來
若祂不能也不願
為何叫上帝

係條友問佢新教教義 個樓主係叫人落地獄

咪做到

邊個生天父出黎？

原來又係無料扮四條

點解同性戀係罪？又話大愛既？

點解創世記入邊亞當有900幾歲?

天父老豆

上面解釋左，追post 唔該

我都有900幾歲，只不過我既肉體得廿幾歲

耶穌有冇eat過apple？

想問下三為一體係咩體位嚟

笑死我

佢冇錯呀，聖經叫你不要問只要信，你問即係唔信，唔信就緊係落地獄啦

: 樓主執定行李落地獄啦

如果一開始真係得亞當同夏娃兩個人既話 咁佢地生出嚟既第3代開始咪要亂倫 點都屌翻自己屋企人先生到 問左好多信教既都答我唔到

同挪亞果條一樣
已經有完美解釋

點解王牧師要用私刑要學生抄舊約同新約一次？

死左會去邊

都是神所默示的

低質post

點解聖餐成日要對住個咪整碎D "脆脆蝦餅". 飲野又要利賓立.
之後有聲有畫咁講5餅2魚.....
好恐怖.....

頂，舊登個陣咪已經俾萬佛ching完美解答左呢條問題

當年好多巴絲打組左團落地獄

全部都有七隻
唔係得一對

人係有原罪
即係原祖父母違背神嘅旨意
偷食禁果
所以人類要耕田
女人生仔要受痛苦
女人要成為男人嘅附屬

相信天主得到永生
死後靈魂不滅

每個人都有機會
就好似你作文啲靈感突然之間湧現
有時候你問神意見
佢會係你生活嘅片段講俾你聽
可能你問佢你適唔適合拍拖
佢就會俾你單身30年
話俾你聽你應該做一隻單身狗

因為佢係女人

笑到我仆街，假膠post黎講真心高質

人本來係唔會有基佬基因
佢哋本來係唔需要判斷
神已經安排好一切
住喺伊甸園只有快樂唔會有苦難
但係因為偷食禁果
所以人類被趕出伊甸園
加上禁果令佢哋要自己判斷一切
所以先會變咗男人男人女人女人

因為神係全知全能

冇分別

因為有教化作用

冇講過

每樣野都有佢嘅生存意義
就好似火一樣
你行過去接觸都好危險
但係你用得好就係你生活必需品
冇嘢係冇撚用
除咗你

夏娃係亞當嘅肋骨
你有冇睇過聖經

因為佢係黃牧師唔係神

點解我要承擔祖先既罪

因為冇你嘅祖先就無你

本人熟讀耶撚福音
雖然係被逼
本人亦都係無神論者
但係如果你哋有問題我諗我都答得出
不過當故事聽下就好
我都係咁
要同屋企人去聖堂真係折磨
每個星期日都好似落咗地獄
成日都要九點鐘起身

聖靈係d咩？邊卷書開始有提及?

之前舊登
第一次睇耶撚 你問我答
一有唔識就 落地獄啦你
真係好震撼
係公司笑到俾人當痴線

咁唔信會點?

唔信靈魂咪留喺世間囉
早似你幫老細打工
佢先會俾錢你

咁同永生既狀態有咩分別?就係永生之後無苦痛?咁樣係可以當做so call 天堂地獄既分別?

聖經冇具體記載
淨係有條友話佢相信聖靈
同埋有一啲事蹟
所以天主教先會分咁多個支派
如果你信嘅話，聖經係冇錯嘅
有錯都係人類演繹嘅問題
同埋以前古代紙張係好昂貴
所以多數都係口傳口
咁樣就會造成文字嘅缺失